四川辣王係乜水？真係唔撚識喎

成撚日講到自己食到好辣咁
近排又攞淘寶貨仔呃鳩小學雞買
利申應該係

好撚樣衰呀屌你老母 貼乜撚野圖

貼出嚟
我過嚟踩踩點

屌我唔知邊個所以入左黎
原來又係佢屌你老母
佢真係好撚好撚好撚好撚樣衰
明明客觀又未去到好樣衰又未去到好肥 但我總之就覺得佢係好核突好樣衰嘅死肥佬

雖則話不孝有三 無圖為大
不過今次我真係寧願moto

你唔開post咪冇人識冇人講
開post即係幫手宣傳

死啦 幫咗四川辣王宣傳了